如果你今日生日，熟的朋友無講聲生日快樂，你會點諗

現在知生日很容易，在fb見，或直接講等
之前已經同他講過黎謹就係我生日
會唔會好似我咁灰
很猶豫究竟他有幾注重呢種相識緣份

自己好驚之後會受傷咁

你細路仔嚟？

小弟唔明有咩問題

諗得通就唔洗請求指教

生日又點 咪又係要返工 咪又係咁生活 同人講就生日都係想r存在感想人關心姐 咁就唔好用生日做藉口喇 直接講啦

最fd果幾個都無講，淨係得ex記得

我專登係fb較hide睇下有無人記得
點撚知個結果